如果唔想721輸到仆街 麻煩請入

聲明：無連登ac借朋友代po
好少上連登，但FB wall見到會望
特別係攬炒巴，加油呀

打完上水沙田，大家都劍指721
但似乎唔太見到賽後檢討
希望大家唔好打狗打到咁開心唔記得初心

沙田一役

當日遊行未開始一見終點已經屌出聲
政府合署係死位，火車站係散水位
唔洗諗你班友實開飯，結果3點已經開左個頭

但係，以地形而言，瀝源十字路好蝕：
返沙田正街算係死位
沙田車站圍肯肯定係死位（除非散水）
游泳池方向禾輋，果度係狗館
游泳池設防線係可以理解，畢竟果個位宜守不宜攻

之後取得沙燕橋係唯一之策
但唔拎埋十字路就無法理解
如果拎埋就可以取得八向通路

結果同大家講，對家係行人隧道推進，屈返入個死位
直接導致血戰發生。

同上水一樣，兩邊都有三維戰場（沙田當然多d）
結果都係輸到仆街
如果沙田唔係班狗困獸鬥失去理性，輸得仲金

而且，其實果陣行車路方向沿文化博物館去大圍，只係得兩隻交狗站崗
但無人做哨，無得怪

結論：讓地形決定戰術

過去咁多次攻防，除左一開始既衝
後期好多時都係防衛，之後變陣地佔領，最後防守戰同散水

大家成日聽既Be Water，其中一樣就係打帶跑
呢道打唔到就攻下一個方向，呢條橋唔得就用另一條橋

過往的金鐘攻防戰

雖然以下言論可能會令你地洩氣，但我都係要提出我既觀察

之前各位打到上九龍半島甚至北區
今次返返去金鐘，兩邊都好熟
但如果你地覺得有機會開荷李活大片，就要諗多左少少
我認為721會有兩個可能性

可能性1：
自從612之後，狗係金鐘基本上係冷處理
記唔記得71空城後拉隊清場，再之前既等人自己散然後聲東擊西（夏愨道談判，龍和道清場）
如果期待有大戰，呢個可能性好可能令你期望落空

可能性2：
不對稱戰爭，幾千警力佈陣
TG放題當糖派，布袋戰術+速龍小隊
大家見慣見熟既情境
但都係會令各位失望，因為都係單方面比人打

點解？
即使心理已上Gear，身體上都有Gear，但我地既Gear大多係防禦用
打架，要有來有往，單方面被打只係施暴

更何況，戶外嘅佈陣對方已經滾瓜爛熟
加上咁多次既練兵，想必對方已經行雲流水
沙田一役係特例，唔知點解瘋狗症發作瘋狂落單先至變成咁

落返金鐘呢個戶外戰場，會覆桌嗎？
我抱好大懷疑

另外仲要加訴求呀！

現行既五大訴求大家都好熟
一度出過七大訴求但不被重視

幾日前，TVB播左有基本既人像識別
又有網上消息話體育館會有容貌識別系統
巴打們，係時候加訴求啦
如果有關部門唔回應又有地盤開工，識做啦

第六項訴求：撒回智能燈柱計劃
第七項訴求：撒回社會信用系統計劃
第八項訴求：撒回政府設施架裝容貌識別系統

政府話唔做，各位真係信？

然後繼續和理非>底線>升級風火輪

戰線係長左，但比起逃犯條例
以上三項訴求更貼身，更影響日常

各位連登仔交返比你地
如果可以，文宣組麻煩了

唔好意思阻阻你：
[最後5分鐘緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

up

Pish

唯獨不認同增加訴求
五個已經夠多了
就算有訴求 佢都唔聽
所以加訴求現階段無乜用

越加越多訴求

［Be Water 的真締］ 無論係和理非定勇武手足都好，請你地入嚟睇一睇

我自己早兩日開嘅賽後檢討
但好似冇咩反應

推

大家嗰時好浸淫係成功打狗嘅喜悅度, 仲有起底、支援等等好多嘢做, 未得閒檢討....

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

帶油
帶雞蛋
帶噴漆呀

加野喇!!!!
第六項訴求：撒回智能燈柱計劃
第七項訴求：撒回社會信用系統計劃
第八項訴求：撒回政府設施架裝容貌識別系統

獨立調查不如變警隊改革

其實地形有無得再諗 完左遊行再去第二度集會？

唯獨不認同增加訴求
根本有雙普選就一百大訴求都有機會做

我想講少少野 大家可唔可以唔好再聽果D所謂義工講既野？
唔係要割蓆 但佢地剩係識叫我地退
上次發夢係源禾路我見住隻狗用爪扯走人地個口罩 然後俾CAM 影佢全貌 仲整到臉上有血痕 D 社工都剩係識叫人退退退

防守平價工具

警察可以係防線灑呢啲釘同波子，由於警察極少主動推進，主要係暴徒主動攻擊警方防線，所以警察只要守好，等暴徒沖過來過左防線還拖就得

情況一：對峙
暴徒唔郁，掟啲釘過去暴徒度，當暴徒要行動果陣要留意地下，移速攻速低，警察可以呢個時候還拖

情況二：防守
求其灑係鐵馬防線度，暴徒沖過來一個唔覺意就會中伏

情況三：撤退
邊退邊灑，佢想襲警都追唔到你

主要作用
1. 鞋薄，吉腳
2. 鞋厚，吉入去，釘個頂痴係鞋底，會跣
3. 吉唔入但踩中波子，趴落釘度
4. 好小心乜事都冇，但攻速移速大減

希望警察可以盡快擊敗敵人

[反送中]【Hongkongers! Assemble! 】

光復香港
沒有暴民，只有暴政

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

‘It's not about how much we lost, it's about how much we have left.’ (Avengers: Endgame)

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

再推

發夢試下不要去金鐘，去西環，出其不意。

老徐，干非對談。

721見